一人一個警察唔合理既事

我先
點解怕比燈照到眼元朗單嘢已經證明你哋係盲既